# Carto-Hugo

Ce site donne accès à des maquettes de visualisations pour le projet Carto-Hugo.

## Histogrammes

Visualisation des occurrences des citations de lieux et de personnages dans l'œuvre.

## Cartes

Visualisation de la répartition des occurrences de citations de lieux sur trois cartes différentes.

## Diagrammes

Visualisation des occurrences des citations de lieux pour chaque chapitre en montrant des extraits de manuscrits ou de cartes.

## Cartes déformées

Visualisation des différences entre les manuscrits et des cartes « officielles ».

Maxime Bouton et Vincent Maillard  
Protocole astral

